周梓樂死因研訊︱閉路電視拍下梓樂最後身影後有閃光

黑警開槍

Push

Tui

一定唔關黑狗事架！

有冇片睇？

推

冇人推既

推呀！

1年前已經有人研究過呢個閃光啦
普遍連登仔都覺得係反射 周梓樂個身影
做乜依家咁多人當新料

閃光示意圖？

Up

反而想知C31 01:01:46個單車男有冇見到梓樂，同見唔見到佢有咩異樣
C31 01:02:16應該係梓樂last seen，單車男點都應該見到佢掛

5毛blocked

pushh

一直都唔明點解嗰段時咁多人嘗試會跨過嗰道牆
如果真係咁易令人誤會就唔會而家先發生意外？

push

最奇怪係梓樂出事後
有段cctv影到有個男人不停跨過道牆
好似想人影到咁 好此地無銀

得啦得啦好撚威

唔係好威
只係講出黎等上年無追開既人知
呢樣唔係新野
好多爸打上年已經研究左好耐
又放晒慢睇 又放大去睇晒

其實呢排望到張相或者相關片段 真係好心噏
好佩服梓樂既爸爸媽媽
為親生骨肉追查真相
每一次望到應該個心俾人割緊咁
梓樂在天之靈一定會知

未入去睇已經想喊

有無po link

黑警之神秘魔法彈

唔記得邊個POST啦
慢慢睇
仲有好多POST

搵個媒婆招佢個魂上法庭作證得唔得

最後證實係自己跳落去跌死，咁個爸爸會唔會崩潰？？

人都死左,佢老豆仲有咩崩唔崩潰

要記住當日邊個擺酒,邊班社會垃圾幫手支撐呢個殺人政權
唔好認為香港人會忘記
香港人唔會忘記,過街老鼠一世都係過街老鼠
唔好認為會「唔關自己事」唔會啊,唔會啊
就算班垃圾最後辭職,就算最後光復香港重組警隊
香港人對班狗o既仇恨唔會完,永遠都唔會完

唔會忘記個對狗男女擺酒

撞

可唔可以搵翻架車出嚟

死警甴用電筒照！！！

有咩動物最鍾意用光閃嚟閃去照嚟照去？

你隻傻閪我都一早block左

死黑警

反光？身上咩會反光反到咁？何況周同學唔係全黑打扮咩？點反光？嗰吓似閃光多過反光吧？

以我記憶係身上冇明顯傷
主要係內傷

應該要搵埋呢堆人上庭問下

手足

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

你啊爸見你咁低賤要做五毛有無崩潰

後面嗰個人擺明係做戲

OMG PUSH

招緊你老母喇 睇下生咗個咩on9仔

頭部嚴重變形？

我都話霍格華茲係存在架啦
你哋班死麻瓜

記唔記得之前又有人影到有個人掉下既片 係停車場

證明左你係一隻狗
你阿媽係咪狗乸
狗乸仲識唔識崩潰

都係個啲架啦

冇電梯片點查啊

嗰個人好大可疑

放心

咁好搵點會辭職

搵cctvb拍多幾套黑警劇 搞掂

嘩 成年前？link or老母

前面比左link 啦

閃光彈?

係催淚彈都死,對一個人駛唔駛用到催淚彈

好似想製造假象咁...

最奇怪係梓樂墮樓嘅時候冇CCTV

但係其他人嘗試跨過個道牆就有CCTV

事後孔明你就叻

黑狗做野

應該唔會，真係開槍好大機會打中外牆果啲，同有機會俾人搵到彈頭，再加上聲音好大下應該點都有人聽到
有機會係班狗突然開咗下電筒即刻熄返

魏亦表示，沒有對比平面圖上標示的閉路電視鏡頭位置與實際有否差別，只謂「相信係冇偏差」。研訊主任稱為公道起見，補充指目前所知部份鏡頭位置與平面圖有少許偏差。另外，硬碟上的片段並未包括升降機內的鏡頭。研訊主任就此提問，魏稱當時有要求停車場及富康花園交出所有片段，惟收到的片段並未包括升降機內以及梯間情況。

電梯同樓梯本身係咪有CCTV?
有點解唔交埋出嚟?

比狗照到？

記得TVB當晚就出呢段怪片。話好多人會誤會係矮牆，好似呢個人咁。有哂結論。你話唔係維隱我唔信